覺不覺張學友d歌唔好聽

唔係人問題,係d歌本身真係麻麻
一唱其他人d歌真係j死人

不過約定王菲永遠no.1🙏

❤️

佢唱自己歌ok
唱周杰倫同eason d 歌即刻變到好娘

eg 最佳損友 星晴

佢早輪wake up dreaming隻碟好正

真咩？我唱K係極鍾意唱佢D歌😂

呢首

樓主，當時張學友翻人地d歌個時佢已經唔係歌藝高峰期了
張學友高峰期係90-05左右
實在係癲峰狀態

真, 呢首本身周杰倫對不起, 好有風格
比張學友唱到屎咁

原曲

想聽周杰倫唱返，呢首本身應該唔會差得過對不起太多

佢癲峰時，真好勁

最頂唔順係，男人老狗，唱首首歌都係蘭花手勢

吔屎啦你

好奇怪，個音唔正，不好聽

覺